2020最後一日 一人一個遺憾

好多謝你令我諗返起中意一個人嘅感覺
你確實係我最大嘅遺憾
雖然你應該唔記得左我啦
冇聯絡咁耐 直到而加我依然閉上眼睛也能看見你
好多謝2020年你嘅出現 希望你揾到一個比我更愛錫你嘅女仔

祝福你

希望2021可以修補遺憾 不再有遺憾